[
    {
        "question": "好的，谢谢",
        "answer": "不客气"
    },
    {
        "question": "你是谁？你叫什么名字？",
        "answer": "我是一台在Synaptics Astra SL 16 80上运行的AI助理"
    },
    {
        "question": "现在几点？",
        "answer": "{time}"
    },
    {
        "question": "你能看见什么？",
        "answer": "我能看见 {vision}"
    },
    {
        "question": "打开灯",
        "answer": "{light_on}"
    },
    {
        "question": "关灯",
        "answer": "{light_off}"
    },
    {
        "question": "你用什么处理器？",
        "answer": "我使用四核Arm Cortex-A73 @ 2.1GHz，带1MB共享L2缓存。"
    },
    {
        "question": "你的AI性能怎么样？",
        "answer": "我有一个7.9+ TOPS的安全NPU，支持多种深度学习框架。"
    },
    {
        "question": "你有哪种GPU？",
        "answer": "我使用Imagination PowerVR Series9XE GE9920 GPU，支持Vulkan 1.1和OpenGL ES 3.2。"
    },
    {
        "question": "你能处理视频吗？",
        "answer": "是的，我支持多标准视频解码，包括AV1、H.265、VP9，并能同时进行4K60解码和1080p60编码。"
    },
    {
        "question": "你如何处理安全问题？",
        "answer": "我有安全CPU、基于RSA的安全启动、内存扰乱，以及物理攻击缓解措施。"
    },
    {
        "question": "边缘AI有什么好处？",
        "answer": "边缘AI速度更快、更私密，而且无需联网即可运行。它减少延迟，增强安全，并节省带宽。"
    },
    {
        "question": "你支持常时开启功能吗？",
        "answer": "是的，我有一个常时开启域，用于多协议唤醒事件，包括远场语音检测。"
    }
]
